母子戀爆煲48歲女捱打 20歲大陸仔偷錢被捕

母子戀中國「小鮮肉」被揭發疑偷錢，老羞成怒打傷48歲女友。黃大仙瓊東街8號嘉峰臺一名姓吳女子，早前返大陸結識一名姓章（20歲）男子，2人年齡雖然差距28歲，但似乎情投意合，發展戀情，本月3日，章更持雙程證來港，到吳女黃大仙瓊東街8號嘉峰臺的寓所，與女友相聚。詎料，今晨10時許，吳女在寓所發現300港元現金不翼而飛，懷疑是男友偷錢，要求查看他的銀包。

章拒絕，並隨即向吳女提出分手，企圖立即離開，吳女見失財兼戀情突然爆煲，攔住大門阻止章離開，雙方糾纏，章掙脫打開窗圖攀窗走，吳女拉扯，有人憤然動粗，用腳踢吳女，將她踢傷，吳女急急衝入房間反鎖躲避。

期間，屋苑保安員發現有人攀窗，早已報警，警員及消防員接報到場，恐有人跳樓，破門而入，將吳女救出，警方調查後，懷疑有人涉及偷錢及毆打，於是以涉嫌盜竊及普通襲擊，將章拘捕，帶署扣查，吳女因傷，由救護員送院治療。黃大仙警區刑事調查隊跟進案件。

先唔講年齡差距...
好人好姐都唔會走去識大陸仔啦

嘉峰臺

今時今日
隨時兩隻都係蝗

竟然山長水遠呃得果300收手

正正經經叫隻鴨好過啦

＄300到貪.....
前世未見過錢咩

應該係真愛啦

300蚊

上大陸骨場一轉

係好多阿姑玩大陸後生仔

憶起個場面都唔開胃

真係好撚多

慘

隻大陸鴨真係蠢 脆脆哋認咗佢 再奶下西
咪冇事囉

300蚊都唔夠 佢喺大陸搭車去公安局申請雙程證啦

屌 好撚噁心